新北林口怪叔叔掏鳥嚇學童 「見到小孩就忍不住」

新北市林口區一名變態男子在上班途中，發現有國小學童經過時，竟騎車上前對著學童露出下體，迅速搓揉2秒後離開，家長事後得知氣得上網PO文提醒大家注意，氣憤說「第一次讓兄妹一起上學就遇到這種事」，警方事後逮到嫌犯，他坦承已犯案10多次，每次見到學童就忍不住，變態行徑令警方著實傻眼。

臉書社團《林口大家庭linkou-family》昨天有一名家長PO文，稱上週四孩子上學時，一名機車騎士在停紅綠燈時，見到孩子走過來，立馬拉開褲襠對著小兄妹打手槍，哥哥立馬摀住妹妹的眼睛叫她不要看，然後牽著妹妹快步離開往學校走，這名家長事後得知，氣得大罵「第一次讓兄妹自己上學，就遇到這種事，實在有夠無言，還是別讓孩子離開自己的視線比較好」。

男子露鳥嚇學童的PO文一出，立刻引起警方注意，警方根據PO文地點調閱監視器追查嫌犯，昨晚11時將涉嫌露鳥猥褻學童的簡姓男子(32歲)帶回警局偵訊，簡男表供稱家住五股，當天上班途中見到學童時，一時忍不住就上前露出下體搓揉，簡男還說自己已犯案10多起，「因為見到小孩子就忍不住」，警方偵訊後將他依公然猥褻罪嫌送辦。（突發中心張貴翔／新北報導）

2018/05/21 10:05

新北市到底發生咗啲咩事？！